覺唔覺喺普通食肆嗌火腿嗰d人好on9

舊肉薄撚過張紙

西班牙火腿

火腿餐肉腸仔 咪又係加工垃圾肉 不用分那麼細啦屌

唔通叫煙肉咩
利申叫餐肉

火腿好似係三樣當中最唔抵